Nissan CubeZ12

大家點睇？ 佢個外型真係好吸引
1500cc 細細架 日本K car, 有啲會有天窗
想買返黎瘋狂改裝
頂架包圍氣壓避震改鈴等等
附上網上搵既參考圖
想問下有冇師兄揸過，易唔易壞，感覺如何等等

揸左年幾cube ,不過Z11

請問師兄覺得點

我普通家庭用，唔係太識車，不過暫時都覺得幾好，唔易壞，so far除左自己問題都無嘢要執，FB有車會，啲師兄好好人，又有車聚，如果你想改問佢哋啱晒，見佢哋改得好型

係好得意，不過好似得舊車

我揸Z11 7座 CVT 1.4 MY03
揸左2年幾
都幾慳油1L/15km
改左避震 low 低左架車
一般坐4,5個人都夠力上到130km/h

係呀, 我都見到啲師兄係咁課金

過唔過到驗車係一個問題

我都有咁諗, 諗住買架靚靚仔仔既二手, 返黎整一整靚仔佢就開始落坑

BB Opendeck

多數係玻璃太黑過唔到

廢氣俾少少錢執返好去都keep 到三四年

歡迎歡迎

哦~~唔該師兄
但聽坊間講CVT波箱好快收檔, 係咪真有其事?

知唔知咩叫K car
1500cc K你個仔咩

大把廠都係用cvt, 你預咗極力子蝕得緊要一定起步溜後
一係就换極力子

師吧揸緊BB?

外型似K CAR,修正返

但你揸咁耐有冇換過/ 波箱出事?

好啦好啦

日產cvt好似仲差過雙田同掃把

其實有冇訪法可以保養CVT?

睇下係極力子cvt定torque converter cvt
極力子嗰啲好撚慘

我揸honda , 里數高極力子先feel到蝕
識個friend揸日產，普通維修保養好貴

擺喺度唔揸

Honda 新少少嗰啲主力torque converter

新嗰啲正好多，舊嗰啲唯有換下火嘴同波箱油頂住

我點知佢係邊一類既CVT?? 我唔係好識睇

點都好過日產嘅
莫講話保養難
個設計都好奇怪
「正常」嗰陣個轉數已經浮浮沉沉
舊年同個fd去試2012 Note 都係咁
我仲叫佢千祈咪制肯定有問題
之後上網search先知原來全世界都係咁

我都唔太知，因為近年基本上全部都有torque converter
不過唔洗諗
日產cvt點都係虧

日產不了
雙田

即係學樓上師兄講, 唯有換火嘴同換波箱油頂住?

都係果句，honda我試過就可以，日產就唔清楚

日產我諗要搞搞個極力子
聽講個油泵會on99 磨極都咬唔實

換一換應該要皮幾野

香港改車唔係犯法咩

買架車返嚟已經要大執

咁可能試下佢CVT係咪真係咁衰仔先，如果真係頂唔住先大執
諗住買二手返黎，都唔會買萬幾兩萬既, 可能買返5萬至8萬到。
應該都唔會有D咩大事既

5-8萬嘅話買㗎honda水貨車零首都得了又新淨又唔使整
Btw,睇你budget啦

但我對CUBE真係情有獨鐘

我老細本來有部z11
最近劏咗
其中一個原因係個波箱唔知咩事
平地起步大腳少少會跣，一二波都係
出迴旋處好尷尬
斜路直情地板油都冇反應
不過我都唔知係邊種波箱

上手係日本人
行左8萬幾咩都無改
係日本運返黎
Touch wood 架車行左宜家行到12萬幾
返到黎換齊油水火咀迫力皮
3年幾都無事
驗車無問題
日産個CVT 係JATCO 做
Z11 個CVT淨係得日產幾款車用Tiida, Note, Cube
如果係Z12 個CVT 三菱,Suzuki 都用緊

8皮0首Jazz/Freed/Vezel都買到啦洗鬼水貨

好似係用 Torque Converter?!?!?
可來有Clutch?

衝啦

爬文啦，睇清楚我講緊上面咩車

但你老闆部車齡高唔高？
如果行咪少都咁我會好驚

日本租過，覺得幾飄下

唔該師兄
想問下日本買，你唔怕有事？
如果一切都安全我都會想日本買返黎（可以俾個網我參考一下？）
咁即係z12同z11個波箱係唔同？

師兄死link

點飄法？有冇得詳細啲講解一下

你諗住自己上網訂返嚟？

我睇下樓上話日本買個位師兄係點
我都唔清楚流程係點，所以想學下野

搵車行搞啦

但係咪要上會個啲，好麻煩咁

關咩事，車行都可以full pay

但有邊間可以海外咁買車

有錢你去邊間都得啦 叫佢代訂咋嘛

馬力細，車身高，行高速公路有大貨車經過會飄

講緊細行, 唔係大昌皇冠嗰啲

Cube都唔算好高姐
Suzuki Hustler咁咪仲飄

但都係可以訂二手？

改左咪吸引
你知唔知圖中人地花左幾多錢改先有呢個效果

有錢你買幾多首都得啦怕俾人賺嘅話咪自己order船運過嚟囉

所以我咪諗住課金

買架車5位數
改到圖中咁 要6位數

我本身有Fd 係日本人
我有飛過日本試同睇

買埋包圍同軨
學樓上師兄咁
租隻櫃返香港

成架入又得
拆咁啲野入又得

同香港海關報關打稅
之後點做就google 下啦

喺日本bid完運返黎理得你幾手
過海關評稅又齊文件過到運吉署驗車咪得
識得搞既甚至可以喺日本bid完改埋喺日本報正先出口返黎
理得你加咗turbo抬埋棍波都出到牌

哦咁即係搞哂所有野，運到香港就已經揸得架啦喎

咁睇你幾鐘意架車啦。
我個人就好鐘意所以覺得okay

改完放上黎睇下

日產副cvt要用翻原廠專用波箱油就得
上一部日產車揸左7年都無壞過波箱

係日本拆得就拆
架車愈少野評税就愈平

但係改好入口黑警勾車要驗都吹你唔漲

自行取捨

咁計拎黎黎自己改好似穩陣啲

好，記住先唔該師兄

一定